照平時慣例 警犬通常十二點打後會認真捉人 大家今晚一時退卻 聽日再黎

唔好爭一時之氣啊 林鄭條八婆應該訓撚咗

聽朝塞曬手d公路嚇死佢

大家安全最重要，你地俾人拉咗 聽日又淨返d後生仔女真係唔掂